既然7.21當日元朗站兩隻藍曱甴都可以調頭走，咁依家醫生護士唔想返工有咩問題？

醫護唔罷工
香港人送終
如果你認同救人唔係醫護人員嘅天職
乜都唔駛講 罷工啦！
如果你認為醫護人員嘅天職係救人
就更加要罷工 罷工先救到更多人！

被新加坡遣返的116名武漢客 酷航：可改飛香港。

屌你老母，飛乜撚嘢香港！政府唔關海空口岸，我哋自己去封咗佢！

啱呀屌

岩啊屌

港共擺明推醫護人員去死，支持醫護人員罷工

岩

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己乜撚都唔做同念力抗共有乜分別

調頭走啦屌
仲搵命博咩

醫護做到死！黑警嘆冷氣！政府笑鳩你！

又有盲腸出現

Yes

推

狗閪到